有冇人好難醒到

明明醒咗都要瞓返 成日因為瞓過龍miss咗啲重要嘅event